嗰嗰剩係識屌散水撚，即係大家好想見死傷？

首先今次狼來了的而且確令好多人柒咗，包括我

但係如果今晚真係清場，你又好樂意見到？今日有幾多個有gear?有gear又會夠頂？

夠喇，呢個時勢唔可以只屌發生咗嘅嘢，諗下點樣解決/檢討問題好過啦！

1.再加強Fact check（係呀，再呀）

2.預咗一定有人走/留（而家仲有唔少人留緊）大家都識講現場決定，咁咪照報告班禽獸嘅動靜囉，現場會醒水㗎啦

3.今晚分批再入機場，最遲聽日都要入

4.要有一班人負責機場外所有support，有咩事可以隨時救人

推

聽日一定要再入機場呀

你自己走可以，但唔好逐個逐個呼籲人走，

唔好係機鐵呼籲人唔好入機場，

你可以提醒人，叫人三思，

但每個人都有自己嘅思考，會自行判斷